中國網民屢屢被揭瘡疤，心有不甘便把泰國的血腥歷史翻出來追打，卻落得再次丟人現眼的下場。

中國網民屢屢被揭瘡疤，心有不甘便把泰國的血腥歷史翻出來追打，卻落得再次丟人現眼的下場。

歷史是真實的，1976年在泰國法政大學的學運集會，軍政府武裝部隊闖入校園亂槍掃射，血腥屠殺的歷史至今被政府輕輕帶過。

中國人有一種扭曲心理，就是你罵他錯，他不會認錯，只會說那個誰也犯錯你幹嘛不罵他，所以翻出泰國的黑歷史便如獲至寶般發洩；誰料泰國人很認真跟他們說：「請繼續把歷史重提，請繼續講。」因為他們知道，今天的人權自由全是歷史中的先烈用鮮血換來的，所以對於過去全是敬仰，並引以為戒，不要讓歷史重複。

中國人呢？要不當作官方說法中歷史洪流的沙石置之不理，要不索性厚著顏面力挺血腥暴行，把屠殺合理化，為殺人狂吶喊助威。沒有人為歷史負責，他們已說要往前看，但沒有靈魂又有甚麼未來可期？

中國網民的敗陣，不僅因創意欠奉，亦因人禽之別。

據說他們很費解，為甚麼罵泰國政府，泰國人可以不痛不癢甚至反諷自嘲。事實上國家理應人民當家作主，對權力不是膜拜而是批判，人民也絕無責任為當權者護航ー當然，牆內世界永遠不會懂。

支那賤畜永遠都唔會明白

支那狗百戰百勝，仲唔即刻武統台灣？

支那狗劣根性嚟
冇得改

Nmslese

成個支那民族都小學雞到

賤畜邊會可以理解人類嘅思想姐

nmsl 疫症幾時停 我要去泰國食雞飯呀

支蓄永遠只能係井底叫囂，小農DNA係唔會進化到

個班係支那賤畜唔係中國人

支泰大戰凸顯咗支那人對政權果種盲目擁護嘅態度同世界有幾脫節 呢鑊真係支那本性「大外宣」

推
nmsl 淨係識踩反對嘅人, 都冇腦

有邊個國家冇呢啲黑歷史
得獨裁國家咁怕人講

自己不願面對
教科書有8964同文革先同人鬥歷史啦

千萬不要

#奶茶聯盟 上左路透社新聞

推介tag : #MilkTeaAlliance #奶茶聯盟(台港專用中文tag) #china(萬用洗五毛板)

即係19才子講嘅小農DNA?

中國人既低賤係自己後天攞黎，抵俾人睇唔起。

最低等人類就係支那人

已經係反人類嘅危險物種嚟 冇咩道德底線

賤畜根本係brainless zombies 成日覺得自己無嘅野，人地都無但係自己又自我感覺良好其實呢點同北韓人無分別（成日覺得其他國家無野食，仲慘過佢地）。難為班支那人笑人地，自己咪又係一撚樣

大陸人嘅世界根本同牆外嘅人脫晒節

文化完全唔同

你同佢講5月35號 佢都發爛渣啦

據說他們很費解，為甚麼罵泰國政府，泰國人可以不痛不癢甚至反諷自嘲。事實上國家理應人民當家作主，對權力不是膜拜而是批判，人民也絕無責任為當權者護航ー當然，牆內世界永遠不會懂。

弱智到以為高級黑

入嚟見到個個留言都有一個負皮
有隻NMSLese支畜入咗嚟唔敢留言淨係敢撳負皮

準備左幾十年

中國人的確係好低賤

正如你同香港人鬧交果時不停講香港警暴，我好樂意你講，最好日日講

泰國人唔聲唔聲戰鬥力咁高

快d屌撚死我d領導人

衰夠未

Btw 大學係咪多數會成為抗爭學運戰場
法國 日本 台灣 韓國 香港 印度 泰國 仲有冇？

其實用得警暴呢個字 某程度係支持緊我地
藍絲唔會覺得有警暴

當佢哋搵到極權殘忍歷史，更對自由民主的可貴，全世界更會討厭支那

支那雜種識條春咩

支那人D思想態度真係地球垃圾送哂出宇宙啦屌

臭蟲論

緊急狀態出少咗街，日日上網同佢地玩

支那人口水戰都輸 戰鬥力驚人

人禽之別

人地不嬲勇武

笑撚左
支那人d思想真係好特別

唔係個個國家嘅黑暗面好似你地支那咁唔講得嘅，正常國家呢d悲劇係用黎提醒住d國民

一群太監話扑嘢傷身

籠的傳人

Say it louder型撚到

呢個真

好文

支那賤畜呢啲人類文明嘅污點嚟。
班賤畜嘅大腦已經進化到極限，獨立思維、道德、同理心，佢哋通通都無。

中國人講到49年之前嗰啲革命先烈唔係為民主平等奮鬥咁

一針見血

泰仔

呢個世界，悲慘嘅唔係因為有奴隸制，亦唔係因為有支持奴隸制嘅人，而係身為奴隸但支持奴隸制

好似北韓咁 同世界脫左節

支那人真係低其他國家既人一等 無得否認

支那豬😂

8964同文革班支那狗都唔敢面對

支那人做慣左奴隸 接受唔到冇左主人果種對自由同釋放產生恐懼
即係斯德哥爾摩症候群

話8964打死唔少果個係咪曲架

唔係無死人咩

追打落水狗

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

寫得唔錯

如獲至寶

香港人：我要行山，我要返工，我要內鬥

Nmsland

支那真係好弱智 歷史唔去學習錯誤 只有不斷話對方錯 根本劣根性 成個民族 delete咗佢

泰國人民質素好撚高 完全同強國屬性相剋

趙紫陽講過，黨係從來唔會認錯，到講唔過去嘅時候，佢哋會諉過於人，如何連替死鬼都冇，就賴天災

唔係如何係如果
btw,而家呢樣嘢已經係官民一體，不用分得那麼細喇

所以點解佢地咁黑人憎，因為佢地成班人個價值觀都有問題，同世界唔接軌，成日做d反人類語行，之後又扮受害者話人歧視佢
同d痴線佬周圍殺人，之後比人捉去就話人歧視佢一樣

普通人俾共產黨日日洗腦就話啫
班小粉紅二世祖日日翻牆 甚至出國讀書 都仲咁諗野
打埋晒nmsl依啲垃圾

所以死清光 也應該

大陸直程唔教近代史

掉轉頭睇，啲大陸人真係好可悲，比人強姦仲要愛上強姦犯

其實對民主國家黎講，呢d唔係光榮黎咩？
願意犧牲自己完成大我，呢d係形而上既崇高理想追求
唔係下下講錢咁俗氣呀？
以貪生怕死而自豪？

人唔笑狗都吠

香港被大陸戇鳩仔統治，簡直係人類悲劇。

鬼佬地方大把
試過不滿加學費火魔圖書館

正常人都會屌自己政府
係得支那賤畜奴隸會拜自己政府

共狗立國>改革開放>強國崛起>勁啊打飛機

支那曱甴沒有一隻是無辜的

篇文既如獲至寶 用得好好

咦 呢個po冇五毛既

支那小學雞

洗腦洗左咁多年嘅民族係咁上下，遲啲香港都會係咁，38%本地出生嬰兒係雙非。

遲早步日本帝國主義後塵
仲要恐怖好多

支那斷東南亞水源，泰國請港台幫手twitter新戰線

樓主幫手pin下
泰國手足吹雞叫香港同台灣幫手
一齊加入twitter戰線

丁蟹國

我有時諗，到底大陸年輕一代，知唔知個日發生左咩事?

知都扮唔知 唔知就扮唔理

新聞假既 書籍老作既 網絡封鎖埋 牆內既人想知真相既應該要去問米